抖陰對手Bigo 將server由香港搬去馬騮國

SINGAPORE (Reuters) - BIGO Technology, a smaller rival of embattled Chinese appmaker ByteDance, is shifting servers from Hong Kong to Singapore, out of the reach of a new national security law at a time when it is seeking to emphasise independence from its Chinese parent.